警察也是打工而已

警察也是打工而已
日軍也是打工而已
不要太計較
#曲

納粹都其實係打工

唔好指望毅進仔會倒戈啦，歷史上無幾可架咋，一係就衝過去，一係就費鳩事理佢。

習近平又係打工， 希特拉又係打工。